[多圖]梁美芬見考局主席 倡通識「唔好教佔中」

圖1之1 - 梁美芬（圖）話同考評局主席容永祺會面，認為通識科應該變成「選考科」。（何宛兒攝）

內文唔重要，唔貼啦

又想玩平行時空？悶唔悶啲啊！？當我哋傻架？

btw 補貼條link先～
梁美芬見考局主席 倡通識「唔好教佔中」

輸打贏要嘅極致